運輸署車輛檢驗綜合大樓四月一日起分階段啓用

運輸署今日（三月十六日）表示，全新落成的多層運輸署車輛檢驗綜合大樓（驗車大樓）由四月一日起分階段啓用，以重置三個現有政府驗車中心，即新九龍灣驗車中心、九龍灣驗車中心及土瓜灣驗車中心。該三個驗車中心將於重置後停止運作。

階段：第一階段
日期：二○二一年四月一日
驗車大樓啓用樓層：地下
重置的現有驗車中心：新九龍灣驗車中心

階段：第二階段
日期：二○二一年第二季
驗車大樓啓用樓層： 一樓
重置的現有驗車中心：九龍灣驗車中心

階段：第三階段
日期：二○二一年第二季
驗車大樓啓用樓層：二樓
重置的現有驗車中心：土瓜灣驗車中心

有咩用 平時都唔係去依啲地方驗

商用車用

拎咗架車去驗，唔知去邊好
分分鐘連公共交通去番青衣都難

得一部小巴去葵芳，不過都係大車為主，普通私家車唔會入去

咁又係
大車、公司車都係搵車行搞service+驗車

土瓜灣朗月街會驗飛紙仔果堆車，普通車未必唔洗去，除非你比差佬勾車要去差佬扣留中心驗